【開定先】Microsoft Surface 發佈會

2/10 好期待會唔會有一部有nvidia顯示卡既surface pro呢

surface Book 有啦

但係太貴 唔駛用到1050咁勁...mx150就夠啦

同埋冇kickstand差少少

surface hub 2

Lm

岩岩買左new surface pro
係咪蠢左

surface 聽講係垃圾黎 好易壞

2s,2x

Studio,pro,laptop應該有更新

早兩日入手 surfacebook2 是否不智？

好想買，但好撚貴

幾錢

豐澤加保加支筆，萬八

好似好正 我都好心動

SURFACE GO電池轉左支那廠廢電

2 Oct

隔離Mac Air都好似會有發佈會,唔知邊部好

性價比仲低過macbook pro

Macbook kb=

只係聽講？抵咁多人負評你

我都係 屌

垃圾不了

用緊NSP好撚柒鳩後悔

等緊佢update好耐

效能唔夠

WHY, 講原因黎聽下.

原本諗住買部pro 好彩未買

好似除左update粒u就冇大改動

希望microsoft比d新睇頭 淨upgrade spec真係冇乜意欲換

留名學野

屌你老味減價啦

佢做好d QC 我已經可以還神
屌佢老母 microsoft最垃圾就係d 機好多小問題

今晚凌晨？定聽晚？

1pm Pacific time 2 october

未開發怖會已偷跑.

唔知會唔會係流料, TYPE-C都無

微軟年度 IT 技術大會 Microsoft Ignite 正在美國佛州舉行，並預計在美東時間 10 月 2 日下午 4 點舉辦新品發表會，推出 Surface Pro、Surface Laptop 及其他 Surface 新品。

不過，就在發表會前，越南網站 Tinthe.vn 已經先偷跑開箱全新一代的 Surface Pro 6，若這網站公布的是真機的話，那麼…這次升級可能會令人失望，因為除了硬體微幅升級之外，新機仍不支援 USB-C 連接器。

好事啊，即係話俾人聽唔支援thunderbolt 有usb有mini dp夠晒用

如果係真, 唔貪8代U, 真係咁最好.

type c頭都冇 2018年wo大佬

但SG無standard USB port

最理想係一個tb3+一個type a

buy sb2 la ching

今晚4點開始？

部三用左三年
Mon 都爆左一忽 touch screen 死左照用緊 bang
部 4 開心使用中

狗都唔屌

nsp 就係爭個type c
今次且又無type c 真係食得屎
雖然我明佢係想賣個充電器

留名揀機

佢個磁石差電其實幾好用
問題反而係個display port, 轉做type c 加thunderbolt就搞掂

今次呢個我諗只係類似xps13每年換新u咁, 今次係多左黑色, 多左ram, 好似冇左m3
真係redesign要等出年

我最唔明係點解叫pro6
明明pro5 叫pro 2017

Nsp都唔叫5 學左apple d mk 野

有無直播LINK ?

LM

No update?

Surface pro 6 正

得網上圖文版，瞓醒先睇

其實佢改一改個DP轉做TYPE-C TB3，吸引力即刻大增啦
SP3用到就黎頂唔緊點都換，希望冇伏

仲係冇type c係咩玩法
Go反而有

無m3 加100 USD, 擺明係唔想同GO打對台.

雖然黑色真係好吸引. 都係等NSP清貨算

surface studio幾時先肯出平民版

對個headphone反而有興趣

個mon咁大都好難平民得去邊

pro 好似只係換左cpu 加大ram 同hd

部pro4 可以捱多一代先換機

買佢正一傻仔
2019都黎緊都無usb-c

其實USBC 有咩實際用途

2019都黎緊 用usb-c得部switch同埋android機
但係switch淨係充電先會用
android機用無線充電 過data用wifi

依架已經唔會用usb手指 完全冇product會用用到type c

差電，當usb用，出mon

thanks

WIFI過data, 電話就得既. notebook/pc 等到天光都未抄完.

你抄咩入notebook/pc要過到天光
notebook最盡storage咪1tb過得幾多野姐
pc 用lan 1gb/s
一般過下相同片 幾秒幾分鐘乜都過晒啦

講真2019年都黎 乜都cloud晒 家用大storage都用晒nas 仲拎線插黎插去咩
電腦個usb除左一開始用黎裝windows之外 有幾可會插

以surface studio個價，入面應該放粒xeon

家用NAS就收返埋la, w/r performance慢到嘔泡

仲有部notebook係拎黎去旅行/出trip, 你估個個好似你毒撚, 淨係係屋企用咩

w/r慢到嘔 係你果部廢咋 2019年啦是但換部新啦

出旅行帶notebook做乜鳩
帶手機相機得啦
出trip帶部最輕既notebook例如surface pro

要用線過咁多data，又講到冇type c過data好似會死人咁，都唔知邊個毒撚

出到街出到國要backup都係用google drive 同icloud啦，仲拎成部notebook，救撚命 毒到

家用nas product跟本垃圾

我用server grade起VM lo

你公司data俾你放google/icloud? 廢西公司就唔好出聲la.

公司野放返公司server 廢西公司連vpn都冇？？

btw想知咩你返開咩超級公司 啲野要用到usb type-c 既速度黎過data 仲要出trip必備

surface book 呢??

Surface book2最先upgrade pascal gpu, 8th gen core

VPN 唔俾copy data 唔好意思. banking security 係睇得緊過閪.

唔似你做d垃圾公司, 乜柒都得.

你邊間啲security咁廢呀
間行啲野要用到usb type-c既速度黎過data 仲要出trip必備
做狗做到咁慘

你買部surface預左用四五年
四五年後個個支援哂type c
周街俾你叉電
過data (雖然四五年後5g出現左，無人會用type c 過data)
你就會後悔了

咁都有得嘈

我覺得當Surface Go都有Type C嘅時候
Pro反而冇又未免有啲過份

咁小事都要人身攻擊
冷靜啲討論

PRO 6 幾時有得訂 ?

番正題
新pro/laptop好似除咗粒u之外咩都冇變過

咁又唔洗咁講嘅
討論個產品就可以啦

係....

Pro 6其實有咩新野
淨係見到black finish
同無USB-C

覺得耳筒個位係吊住咁好柒
點解唔一piece過

又係設計幾好但唔知有咩特別

microsoft's 大型airpod

要扭個耳罩位就要分開
壓住一部分耳仔好痛
成個design我覺得最可取係扭蓋較聲同noise cancel

有無update完type cover用唔到苦主？

350 USD
反而個headphone有USB-C

個部野的spec用黎真係返工唔多掂喎

利申有nsp
個人覺得有而家既usb都好緊要
經常做公司野都用到 你知啦D公司唔係咁多support你又type c又盛
佢係衰在唔肯兩個頭都俾你
如果一個type a 一個type c咁就真係perfect大家都滿足到
另一個好想要既功能就係尿袋叉電 只有俾埋type c先做到
但如果傳言係真
咁無, 就真係變化不大純粹真係升級粒u
但8代印象中係咪效能勁一截但係倒水都倒勁一截?
如果係其實無乜意思

個人感覺係6代同7代效能差不多但7代慳電過6代控熱都控得好d
thats y pro 4會過熱燒到隻mon花晒有大災情但pro 5可以i5都唔要風扇

至於咩內置display我諗樓主都係唔好諗
以而家既主流ultrabook水平見到如果加埋內置display一係重好多一係倒水得更快好難直接做落一塊平板型電腦度
佢多數只會留返係surface book先會

發佈左.

pro 6聲稱再改善左散熱, 又可以用耐d.

oh..自隊... 無update到

應該係貴在可以畀美國人玩cortana /alexa
其他功能真係唔值350

Coffee lake cpu升左做4核，根據之前sb2 review，發熱量同kaby lake 差唔多，但係效能高左唔少

我直接買surface book 2算

失望 琴定前日hp出左部新2in1 i7先萬2/3蚊 仲靚仔d 睇怕都轉會

我有Surface Go
只能夠話你要好低好低要求先會接受到部機嘅效能
我買嚟都係當玩具玩下筆多過做嘢

比人水左前年買左部M3 SP4, 其實都幾後悔
我睇youtube直播睇波都可以疾下疾下咁
4gb ram又係後悔, 開機得返2 gb, 再開個chrome又冇左1 gb, 開住個chrome真係做其他野都唔得咁滯

其實除左支筆幾好玩之外, 成部機比我體驗都係一般, windows的平板mode得啖笑, 下部都係正正常常買部nb好過

講spec又唔突出, 連2個usb位都冇, 價錢又唔合理, qc又差
買佢都係貪新鮮同MS個名

Ching我個部surface pro 4 m3 好順喎 仲玩到 Wii 模擬器 冇你講到咁誇張喎

繼續用SP3

4G ram行WIN 10, 唔識tune其實有d 忟

Metoo

不過部surface go用喺啲low demand 工作都唔錯，外型好的骰，又可以usb c差電

之前曾經用過部SP4
i5/4GB RAM/128GB SSD

當初係學校用過部SP3覺得唔錯
所以後來自己要機就買左部
可惜當時學校比我用係i7 8GB RAM
自己果部到手之後落差太大 於是退左貨

DEMO機都係用靚config唔係點水人當塔.

SURFACE GO出面全部都係用8G + 128SSD

學校比錢買既機吖 唔係demo

但demo機用8+128其實都好易試到lag/慢
所以買嘅人要真心好清楚自己想要咩先好買

我就係見go有usb c先買
新pro反而冇

但GO粒電用支那雜廠電, 勁快收皮.

冇落錯注

不過好肉赤，4288+1048

仲貴過m3 而家仲送 cover 都係5千5有找

microsoft is dead

Chrome食ram仲出4GB?
同埋chrome 睇youtube係迫用VP9 decode,用返h264根本冇問題

M3呢個價, 上年一出己經做緊. 連COVER.

上個禮拜先買左book 2

tb3 都冇不如買返 舊款

Sp6有個好處係終於phase out左4GB RAM
不過跟機轉左win10 home

同埋唔知到時mshk會唔會出surface access供機plan

Pro機唔跟10 Pro

PRO 6呢樣真係

好似話因爲咁個價錢平左

將唔到pro慳到嘅成本過咗去ram度

M$ 自己software慳到乜

大家小心魔鬼在細節 我用過nsp m3 個ssd係500零mb一秒read
果陣youtube片測過當時初出既i5 4gb係過千mb
後來ms出左i5 8gb/128gb ram我諗住部機平過256好多
用落覺得ram多最緊要就升級換左。結果佢ssd同m3版一樣咁慢

佢而家6代雖然上晒8gb ram. 但可能ssd都有分野

M3 128同i5 128, 容量不變，跑分好難有分別
從來都係容量愈大愈快

RAM size對SSD I/O影響不大，只有cpu同storage size先會大影響

借問聲新sp幾時有賣街

據聞go 128都係用廢ssd, 但read都有1000m/s, write就同64emmc差唔多.

說話又唔係咁講
佢應該係兩款完全唔同牌子唔同lv既ssd
i5 4gb /128果款印象中都過千mb
佢唔係同m3用埋同一款野架

同問

10月16 美國賣先.

電子垃圾pro

當試下新野，轉左surface之後咪幾個月壞一樣野

US M$士多有pre-order